想讀藝術

想出國讀藝術 有咩國家推介?

Wakanda

ual

姐係邊

有錢英美，無錢但有外語天份就法國。

咩都無就台灣。

英國倫敦

唔使
去何文田個間讀
貴
但好出名

UAL都唔識...
你做下research睇下世界top 10 嘅藝術學院再上來問
UAL都多香港人讀
因為有香港直接招生

campus喺center center